是靚午 OMB 日式照燒忌廉汁牛柳絲焗飯

好多芝士

Omb師

好肥所以少食師

omdb

印家軍成員

是

錦鋰飛機杯

好唔好味

巧巧實

今晚都要食OMB

唔做晚市